{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 단양정한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 未成年者はこの宿泊施設に入室できず、予約人数に追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 追加人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合も入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失に対して宿泊客は責任を負う場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約で二重予約が発生する場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、予約期間が未確定の場合は自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 予約したオンドル韓屋の客室では、愛する人とおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。 バーベキュー場所はペンションの内部にあり、炭とグリルの費用が追加で発生します。 バーベキューを利用する際には、10時以降は他のお客様のためにマナーを守らなければならず、雨天時にも利用可能ですが、雨がたくさん降る場合はご利用いただけません。 周辺の観光地としては、トダムサンボン、ソクムン、グダムボン、オクスンボン、サインアム、下仙岩、中仙岩、上仙岩、コス洞窟、温達山城、クインサ、タヌリアクアリウムがあります。 この情報は、車で移動した距離に基づいて表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "未成年者はこの宿泊施設に入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は予めご連絡ください。追加人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できません。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用には何か制限がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような責任を負いますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失に対して宿泊客は責任を負う場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動はお控えくださいか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で二重予約が発生する場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、予約期間が未確定の場合は自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "韓屋の客室では何が楽しめますか？",
            "answer": "韓屋の客室では、愛する人とおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場所はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場所はペンションの内部にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際には、炭とグリルの費用が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのマナーについて教えてください。",
            "answer": "バーベキューを利用する際は、10時以降は他のお客様のためにマナーを守らなければなりません。また、雨天時にも利用可能ですが、雨がたくさん降る場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、トダムサンボン、ソクムン、グダムボン、オクスンボン、サインアム、下仙岩、中仙岩、上仙岩、コス洞窟、温達山城、クインサ、タヌリアクアリウムがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 753
    }
}